當球打到倫納德有力的手上時，不僅球會縮成一個桃核，而且每次他上場時，他都會帶來一場控制場地的比賽，給對手帶來無法解決的壓力。如果卡瓦希背對著籃筐，請留意《邁克爾·皮納》《2020年9月3日》《第五季第38集》
他是將舊式交易所改造成電子平臺的領軍人物，舊式交易所主要由叫喊出價的交易員控制。首先，他選擇了能源交易公司和紐約證券交易所電子公司。現在，ICE的傑夫·斯普雷徹（Jeff Sprecher）分享了他將抵押貸款數字化的計劃——肖恩·塔利（Shawn Tully）——2020年9月2日——財富
他在一份聲明中寫道：“任何關於我的客戶或我對紐約市購買這個資金坑的決定負有任何責任的建議，都是一種方便的政治偏向。”。101 Ash St.崩潰前的交易有助於解釋我們是如何來到這裡的| Lisa Halverstadt和Jesse Marx | 2020年8月24日|聖地亞哥之聲|
在離邊境洞以前的草床不遠的地方發現了火坑的遺蹟。已知的20萬年前最古老的草場包括驅蟲劑|布魯斯·鮑爾| 2020年8月13日|科學新聞
他認為坑的排列——圍繞著恆河的一個圓圈——可能意味著它們標誌著一些重要空間的邊界。巨石陣附近發現地下巨型紀念碑|艾弗裡·伊麗莎白·赫特| 2020年8月11日|學生科學新聞
那麼，參議院報告中描述的鹽坑“用得很好的水桶圍著的水板”的照片呢？中情局審訊主任：“直腸餵食”，斷肢對我來說是新聞|金伯利·多澤爾| 2014年12月11日|每日野獸報
儘管他寫了很多關於這個設施的報道，他還是看著這個坑每個月都在變大。德克薩斯州的兩個監管機構試圖執行這些規定。他們被解僱了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野獸
他說，他看到垃圾運輸車返回垃圾坑，並釋放出大量水性淤泥。德克薩斯州的兩個監管機構試圖執行這些規定。他們被解僱了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野獸
在幾份報告中，他敦促礦坑操作員保護這些鳥。德克薩斯州的兩個監管機構試圖執行這些規定。他們被解僱了|David Hasemyer，InsideClimate News | 2014年12月9日|每日野獸
據稱Abarca毆打了Hernandez，然後將他扔到坑裡。墨西哥謀殺案的第一夫人正在逃亡|邁克爾·戴利| 2014年10月29日|每日野獸|
然而，有了這些管理，比特城伯爵並沒有自尋煩惱。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
最終，大坑鎮的收藏品得到了應有的安置。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
老坑鎮認識很多好人，我想他們會給我們寫信的。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
梅爾維耶上校和盧布先生都是非瓦蓋爾人。《耶穌會關係與同盟文獻》，第二卷：阿卡迪亞，1612-1614
我們現在從未見過這樣的恐怖；我真的很羨慕Pit Town擁有這張照片。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯